仆街 咁樣會唔會順便整撚爆美國

咁中國咪成最大贏家

然後大家移民英國 win win

反攬炒 救美國 繼續華爾街專政！